{"unipd": {"dirittostudio": {"borse": {"text": "GRADUATORIE BORSE DI STUDIO A.A. 15/16  Sono state pubblicate le graduatorie per la borsa di studio regionale per l'anno accademico 2015/16. Per tutti gli studenti risultati idonei alla borsa ma non beneficiari, sono previste ulteriori assegnazioni non appena la Regione Veneto avr\u00e0 ripartito il fondo integrativo ministeriale previsto per l'anno 2015. La graduatoria sar\u00e0 aggiornata non appena i fondi saranno resi disponibili. Le graduatorie sono tre: - iscritti al primo anno: http://goo.gl/O0miel - studenti stranieri iscritti al primo anno: http://goo.gl/UdouFL - iscritti ad anni successivi al primo: http://goo.gl/UuYeHd Gli studenti iscritti al primo anno saranno pagati in due rate, ma il pagamento della seconda avverr\u00e0 verso met\u00e0 ottobre 2016 e sar\u00e0 subordinato al superamento, entro il 10 agosto 2016, di 20 crediti. Il mancato conseguimento di almeno 20 crediti entro il 30 novembre 2016 comporta la revoca della borsa di studio. Gli studenti iscritti dal secondo anno in poi saranno invece pagati in un'unica rata e, se idonei ma non percettori di borsa di studio, godranno gratuitamente del servizio di ristorazione.", "keyboard": [["/diritto_studio"], ["/home"]]}, "200ore": {"text": "Il bando per le 200 ore \u00e8 scaduto il 30 settembre, puoi leggerlo qui -> http://goo.gl/BFWhl8", "keyboard": [["/diritto_studio"], ["/home"]]}, "informami": {"text": "Per rimanere informato sulle ultimissime novit\u00e0, clicca su @udupadova e iscriviti al canale. Riceverai tutte le informazioni pi\u00f9 importanti appena queste saranno disponibili!", "keyboard": [["/diritto_studio"], ["/home"]]}, "tasse": {"text": "Importi: L'importo dipende dall'ISEE (entro il 15/12!), dal merito e dal corso di laurea. Per pi\u00f9 informazioni leggi il prospetto tasse -> http://goo.gl/SI52b0 Per sapere se hai diritto a riduzioni, parziali o totali, leggi il bando esoneri -> http://goo.gl/PDqkIJ La prima rata \u00e8 scaduta il 30/9. La seconda rata scade il 15/2. La terza rata scade il 16/5.", "keyboard": [["/diritto_studio"], ["/home"]]}}, "aulastudio": {"vbranca": {"indirizzo": "Via Portello, 19", "tel": "049 8077632", "nome": "Vittore Branca", "coord": {"lat": 45.408017, "lon": 11.89218}, "posti": "96", "orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:30 - 19:45", "orari": {"1": "08:30 - 19:45", "0": "08:30 - 19:45", "3": "08:30 - 19:45", "2": "08:30 - 19:45", "5": "", "4": "08:30 - 19:45", "6": ""}}, "reset": {"indirizzo": "Via Loredan, 26", "tel": "049 7806663", "nome": "Circolo Reset", "coord": {"lat": 45.409799, "lon": 11.891026}, "posti": "25", "orario": "Luned\u00ec - Sabato: 09:00 - 22:00", "orari": {"1": "09:00 - 22:00", "0": "09:00 - 22:00", "3": "09:00 - 22:00", "2": "09:00 - 22:00", "5": "09:00 - 22:00", "4": "09:00 - 22:00", "6": ""}}, "marsala": {"indirizzo": "Via Marsala 15", "tel": "049 8273915", "nome": "Marsala", "coord": {"lat": 45.405012, "lon": 11.875361}, "posti": "120", "orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:30 - 20:00", "orari": {"1": "08:30 - 20:00", "0": "08:30 - 20:00", "3": "08:30 - 20:00", "2": "08:30 - 20:00", "5": "", "4": "08:30 - 20:00", "6": ""}}, "titolivio": {"indirizzo": "Galleria Tito Livio, 7", "tel": "335 6628286", "nome": "Tito Livio", "coord": {"lat": 45.405485, "lon": 11.87753}, "posti": "180", "orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:30 - 23:00; Sabato: 09:00 - 23:00; Domenica: 09:00 - 19:00", "orari": {"1": "08:30 - 23:00", "0": "08:30 - 23:00", "3": "08:30 - 23:00", "2": "08:30 - 23:00", "5": "09:00 - 23:00", "4": "08:30 - 23:00", "6": "09:00 - 19:00"}}, "jappelli": {"indirizzo": "Via Jappelli, 9", "tel": "049 8277060", "nome": "Jappelli", "coord": {"lat": 45.408275, "lon": 11.884999}, "posti": "184", "orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:30 - 23:00; Sabato: 09:00 - 20:00; Domenica: 14:00 - 19:00", "orari": {"1": "08:30 - 23:00", "0": "08:30 - 23:00", "3": "08:30 - 23:00", "2": "08:30 - 23:00", "5": "09:00 - 20:00", "4": "08:30 - 23:00", "6": "14:00 - 19:00"}}, "viavenezia": {"indirizzo": "Via Venezia, 13", "tel": "049 8276413", "nome": "Via Venezia", "coord": {"lat": 45.411624, "lon": 11.894449}, "posti": "240", "orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:30 - 19:00; Sabato: 08:30 - 13:00", "orari": {"1": "08:30 - 19:00", "0": "08:30 - 19:00", "3": "08:30 - 19:00", "2": "08:30 - 19:00", "5": "08:30 - 13:00", "4": "08:30 - 19:00", "6": ""}}, "galilei": {"indirizzo": "Via Galilei, 42", "tel": "049 8273909", "nome": "Galilei", "coord": {"lat": 45.403446, "lon": 11.87996}, "posti": "280", "orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:30 - 20:00", "orari": {"1": "08:30 - 20:00", "0": "08:30 - 20:00", "3": "08:30 - 20:00", "2": "08:30 - 20:00", "5": "", "4": "08:30 - 20:00", "6": ""}}, "pollaio": {"indirizzo": "Via Belzoni, 7", "tel": "049 8275931", "nome": "Pollaio (Paolotti)", "coord": {"lat": 45.407945, "lon": 11.886559}, "posti": "100", "orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:30 - 01:00; Sabato e Domenica: 09:00 - 01:00", "orari": {"1": "08:30 - 01:00", "0": "08:30 - 01:00", "3": "08:30 - 01:00", "2": "08:30 - 01:00", "5": "09:00 - 01:00", "4": "08:30 - 01:00", "6": "09:00 - 01:00"}}}, "udupadova": {"cambiocorso": {"text": "Dubbi sulle procedure relative al cambio corso? Leggi questa guida: http://www.studentiper.eu/doc/cambiocorso2015.pdf", "keyboard": [["/udupadova"], ["/home"]]}, "controguida": {"text": "Ecco la versione 2015 della ControGuida! http://udupadova.it/doc/controguida2015.pdf", "keyboard": [["/udupadova"], ["/home"]]}, "erasmus": {"text": "Non perderti le ultime notizie! Segui: https://www.facebook.com/infoerasmus", "keyboard": [["/udupadova"], ["/home"]]}, "faqlibretto": {"text": "Dubbi sul Libretto Online? Leggi qua: http://studentiper.tumblr.com/librettonline", "keyboard": [["/udupadova"], ["/home"]]}, "assembleaudu": {"text": "L'assemblea settimanale di Studenti Per Udu Padova si tiene ogni luned\u00ec alle 18 al Circolo Reset, via Loredan 26, vicino al Portello. Segui: https://www.facebook.com/reset.padova per rimanere aggiornato!", "keyboard": [["/udupadova"], ["/home"]]}, "sedeudu": {"text": "La sede di Udu Padova \u00e8 al Circolo Reset. Il Circolo Reset \u00e8 un circolo culturale, sede di diverse associazioni tra cui Studenti Per - Udu Padova, Rete degli Studenti del Veneto, Libera ed ANPI. \u00c8 anche aula studio con WiFi gratuito e prese di corrente! Maggiori informazioni: http://studentiper.tumblr.com/sede", "keyboard": [["/udupadova"], ["/home"]]}}, "biblioteca": {"storia": {"orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 09:00 - 19:45", "indirizzo": "Via del Vescovado, 30", "coord": {"lat": 45.405824, "lon": 11.870405}, "orari": {"1": "09:00 - 19:45", "0": "09:00 - 19:45", "3": "09:00 - 19:45", "2": "09:00 - 19:45", "5": "", "4": "09:00 - 19:45", "6": ""}, "nome": "Biblioteca di Storia"}, "bibliodiritto": {"orario": "Luned\u00ec - Gioved\u00ec: 08:30 - 19:15; Venerd\u00ec: 08:30 - 17:00", "indirizzo": "Via VIII Febbraio 2 - Palazzo del Bo (3. piano)", "coord": {"lat": 45.406702, "lon": 11.876806}, "orari": {"1": "08:30 - 19:15", "0": "08:30 - 19:15", "3": "08:30 - 19:15", "2": "08:30 - 19:15", "5": "", "4": "08:30 - 17:00", "6": ""}, "nome": "Biblioteca di Diritto Privato e Critica del Diritto"}, "filosofia": {"orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:30 - 19:45", "indirizzo": "Piazza Capitaniato, 3", "coord": {"lat": 45.407698, "lon": 11.872289}, "orari": {"1": "08:30 - 19:45", "0": "08:30 - 19:45", "3": "08:30 - 19:45", "2": "08:30 - 19:45", "5": "", "4": "08:30 - 19:45", "6": ""}, "nome": "Biblioteca di Filosofia"}, "caborin": {"orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 09:00 - 22:45; Sabato: 09:15 - 18:00; Domenica: 09:15 - 18:00", "indirizzo": "Via del Santo 22", "coord": {"lat": 45.40513, "lon": 11.878866}, "orari": {"1": "09:00 - 22:45", "0": "09:00 - 22:45", "3": "09:00 - 22:45", "2": "09:00 - 22:45", "5": "09:15 - 18:00", "4": "09:00 - 22:45", "6": "09:15 - 18:00"}, "nome": "Emeroteca di Ca' Borin"}, "bibliofarmacia": {"orario": "Luned\u00ec - Gioved\u00ec: 08:15 - 18:00; Venerd\u00ec: 08:15 - 16:00", "indirizzo": "Via Marzolo 5", "coord": {"lat": 45.409627, "lon": 11.886384}, "orari": {"1": "08:15 - 18:00", "0": "08:15 - 18:00", "3": "08:15 - 18:00", "2": "08:15 - 18:00", "5": "", "4": "08:15 - 16:00", "6": ""}, "nome": "Biblioteca di Scienze del Farmaco"}, "ingegneria": {"orario": "Luned\u00ec - Gioved\u00ec: 08:00 - 19:45", "indirizzo": "Via Loredan, 20", "coord": {"lat": 45.410067, "lon": 11.889109}, "orari": {"1": "08:00 - 19:45", "0": "08:00 - 19:45", "3": "08:00 - 19:45", "2": "08:00 - 19:45", "5": "", "4": "", "6": ""}, "nome": "Biblioteca centrale di Ingegneria"}, "bibliogeo": {"orario": "Luned\u00ec - Gioved\u00ec: 08:00 - 17:30; Venerd\u00ec: 08:00 - 14:00", "indirizzo": "Via Gradenigo, 6.", "coord": {"lat": 45.408952, "lon": 11.893665}, "orari": {"1": "08:00 - 17:30", "0": "08:00 - 17:30", "3": "08:00 - 17:30", "2": "08:00 - 17:30", "5": "", "4": "08:00 - 14:00", "6": ""}, "nome": "Biblioteca di Geoscienze"}, "bibliochimica": {"orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:00 - 18:00", "indirizzo": "Via Marzolo 1", "coord": {"lat": 45.409979, "lon": 11.883816}, "orari": {"1": "08:00 - 18:00", "0": "08:00 - 18:00", "3": "08:00 - 18:00", "2": "08:00 - 18:00", "5": "", "4": "08:00 - 18:00", "6": ""}, "nome": "Biblioteca di Chimica - Cesare Pecile"}, "someda": {"orario": "Luned\u00ec - Gioved\u00ec: 08:30 - 19:15", "indirizzo": "Via Gradenigo, 6A", "coord": {"lat": 45.408952, "lon": 11.893665}, "orari": {"1": "08:30 - 19:15", "0": "08:30 - 19:15", "3": "08:30 - 19:15", "2": "08:30 - 19:15", "5": "", "4": "", "6": ""}, "nome": "Biblioteca Someda - Ingegneria"}, "matematica": {"orario": "Luned\u00ec - Gioved\u00ec: 08:30 - 19:15", "indirizzo": "Via Trieste, 63", "coord": {"lat": 45.411331, "lon": 11.887632}, "orari": {"1": "08:30 - 19:15", "0": "08:30 - 19:15", "3": "08:30 - 19:15", "2": "08:30 - 19:15", "5": "", "4": "", "6": ""}, "nome": "Biblioteca di Matematica"}, "metelli": {"orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:00 - 22:00; Sabato: 09:00 - 14:00", "indirizzo": "Via Venezia, 12/2", "coord": {"lat": 45.410894, "lon": 11.893752}, "orari": {"1": "08:00 - 22:00", "0": "08:00 - 22:00", "3": "08:00 - 22:00", "2": "08:00 - 22:00", "5": "09:00 - 14:00", "4": "08:00 - 22:00", "6": ""}, "nome": "Biblioteca Metelli - Psicologia"}, "agribiblio": {"orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:20 - 18:00", "indirizzo": "Viale dell'Universit\u00e0, 16 - Legnaro", "coord": {"lat": 45.353451, "lon": 11.951161}, "orari": {"1": "08:20 - 18:00", "0": "08:20 - 18:00", "3": "08:20 - 18:00", "2": "08:20 - 18:00", "5": "", "4": "08:20 - 18:00", "6": ""}, "nome": "Biblioteca di Agripolis - Pietro Arduino"}, "universitaria": {"orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:30 - 19:30; Sabato: 08:30 - 13:30", "indirizzo": "Via S. Biagio 7", "coord": {"lat": 45.40705, "lon": 11.8804}, "orari": {"1": "08:30 - 19:30", "0": "08:30 - 19:30", "3": "08:30 - 19:30", "2": "08:30 - 19:30", "5": "08:30 - 13:30", "4": "08:30 - 19:30", "6": ""}, "nome": "Biblioteca Universitaria"}, "maldura": {"orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:30 - 22:00; Sabato: 09:00 - 12:45", "indirizzo": "Piazzetta Gianfranco Folena, 1", "coord": {"lat": 45.406435, "lon": 11.876761}, "orari": {"1": "08:30 - 22:00", "0": "08:30 - 22:00", "3": "08:30 - 22:00", "2": "08:30 - 22:00", "5": "09:00 - 12:45", "4": "08:30 - 22:00", "6": ""}, "nome": "Biblioteca Maldura"}, "pinali": {"orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:00 - 22:00; Sabato: 09:00 - 13:00", "indirizzo": "Via Nicol\u00f2 Giustiniani, 2", "coord": {"lat": 45.403854, "lon": 11.88773}, "orari": {"1": "08:00 - 22:00", "0": "08:00 - 22:00", "3": "08:00 - 22:00", "2": "08:00 - 22:00", "5": "09:00 - 13:00", "4": "08:00 - 22:00", "6": ""}, "nome": "Biblioteca Pinali - Medicina"}, "cuzabarella": {"orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 07:00 - 19:00", "indirizzo": "Via Zabarella, 82", "coord": {"lat": 45.408204, "lon": 11.879209}, "orari": {"1": "07:00 - 19:00", "0": "07:00 - 19:00", "3": "07:00 - 19:00", "2": "07:00 - 19:00", "5": "", "4": "07:00 - 19:00", "6": ""}, "nome": "Centro Universitario Zabarella"}}, "mensa": {"murialdo": {"indirizzo": "Via Antonio Grassi, 42", "nome": "Murialdo", "menu": {"dessert": ["bign\u00e8 alla crema", "tiramis\u00f9", "macedonia di frutta fresca"], "primo": ["gnocchetti sardi alla salsiccia ", "farfalle al salmone affumicato ", "pasta e riso bianco e pomodoro ", "zuppa di lenticchie "], "secondo": ["polpettine sfiziose", "filetto di pangasio al pane profumato", "trancio di pizza margherita"], "contorno": ["crocchette di patate", "piselli brasati", "finocchi gratinati", "buffet di insalatine miste"]}, "coord": {"lat": 45.4133437, "lon": 11.9031309}, "calendario": {"pranzo": 1, "cena": 0}, "telefono": "049 772 011", "orari": "11:45 - 14:30"}, "sanfrancesco": {"indirizzo": "Via S. Francesco, 122", "nome": "San Francesco", "menu": {"dessert": ["Frutta assortita", "Sorbetto", "Caff\u00e8"], "primo": ["Penne rigate al pomodoro o rag\u00f9", "Spadellata al salmone", "Riso pilaw ai piselli", "Crema di legumi "], "secondo": ["Salmone in bella vista *", "Pollo alla griglia", "Mozzarella al forno"], "contorno": ["Patate fritte", "Fagiolini al vapore", "Buffet di verdure fresche"]}, "coord": {"lat": 45.404513, "lon": 11.8814273}, "calendario": {"pranzo": 1, "cena": 0}, "telefono": "049 823 561", "orari": "11:30 - 14:30"}, "acli": {"indirizzo": "Via Bonporti, 20", "nome": "Acli - Pio X", "menu": {"dessert": ["Mele, Arance e Banane", "Gelato, Yogurt e Budino", "Caff\u00e9 Lavazza"], "primo": ["Cellentani con Pesto e Peperoni ", "Caserecce al Rag\u00f9 di Tacchino ", "Caserecce e Riso Bollito al Pomodoro e all'Olio Extravergine ", "Zuppa di Cipolla "], "secondo": ["Bistecca di Manzo alla Griglia", "Arista di Maiale ai Funghi", "Filetto di Tilapia* in Guazzetto"], "contorno": ["Crocchette* di Patate", "Cavolfiori* all'Olio Extravergine", "Insalata Mista Fresca"]}, "coord": {"lat": 45.405255, "lon": 11.871526}, "calendario": {"pranzo": 1, "cena": 1}, "telefono": "049 8762255", "orari": "11:45 - 14:30, 18:45 - 21:00"}, "last_update": "15:48 - 07-03-2016", "agripolis": {"indirizzo": "Viale dell'Universit\u00e0, 16 - Legnaro", "nome": "Agripolis", "menu": {"dessert": ["Frutta", "Caff\u00e8", "Yogurt"], "primo": ["Spadellata ai 4 formaggi ", "Salsa pancetta e peperoni ", "Riso pilaw "], "secondo": ["Bocconcini di tacchino ai funghi", "Canap\u00e8 di melanzane", "Arrosto di vitello ai peperoni"], "contorno": ["Fagiolini al vapore", "Patate sabbiose", "Carote* al vapore"]}, "coord": {"lat": 45.353667, "lon": 11.951148}, "calendario": {"pranzo": 1, "cena": 0}, "telefono": "049 8837168", "orari": "11:45 - 14:30"}, "forcellini": {"indirizzo": "Via Egidio Forcellini, 17", "nome": "Forcellini", "menu": {"dessert": ["Le torte della nostra pasticceria", "Il gelato algida", "la cioccolata calda"], "primo": ["Pappardelle al pomodoro e basilico ", "Sedanini alla norcina ", "Sedanini alla ricotta aromatizzata ", "Zuppa toscana "], "secondo": ["Petto di pollo alla griglia", "Hamburger di manzo al pepe verde", "Filetto di sgombro con verdurine in agrodolce"], "contorno": ["Crocchette di patate", "Fagiolini all\u2019olio", "Buffet di insalate  "]}, "coord": {"lat": 45.3927645, "lon": 11.9044741}, "keyboard": [["/mensa"], ["/home"]], "calendario": {"pranzo": 1, "cena": 0}, "telefono": "049 803 3200", "orari": "11:45 - 14:30"}, "belzoni": {"indirizzo": "Via Belzoni, 146", "nome": "Belzoni", "menu": {"dessert": ["Torta Sacher", "Torta di mele", "Budino cioccolato o vaniglia"], "primo": ["Pasta ai formaggi ", "Crema di patate ", "Penne al rag\u00fa ", "Riso all'olio "], "secondo": ["Spiedini", "Hamburger manzo", "Pesce al forno"], "contorno": ["Piselli in umido", "Carote all'olio", "Patate al forno", "Insalata mista"]}, "coord": {"lat": 45.407079, "lon": 11.890866}, "calendario": {"pranzo": 1, "cena": 0}, "telefono": "?", "orari": "11:45 - 14:30"}, "piovego": {"indirizzo": "Viale Giuseppe Colombo, 1", "nome": "Piovego", "menu": {"dessert": ["Menu non pubblicato su www.esupd.gov.it/"], "primo": ["Menu non pubblicato su www.esupd.gov.it/"], "secondo": ["Menu non pubblicato su www.esupd.gov.it/"], "contorno": ["Menu non pubblicato su www.esupd.gov.it/"]}, "coord": {"lat": 45.4109516, "lon": 11.8896592}, "calendario": {"pranzo": 1, "cena": 0}, "telefono": "049 807 1530", "orari": "11:30 - 14:30"}}}, "univr": {"biblioteca": {"frinzi": {"orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:15 - 19:45. Sabato: 08:15 - 13:45", "indirizzo": "Via San Francesco, 20", "orari": {"1": "08:15 - 19:45", "0": "08:15 - 19:45", "3": "08:15 - 19:45", "2": "08:15 - 19:45", "5": "08:15 - 13:45", "4": "08:15 - 19:45", "6": ""}, "coord": {"lat": 45.437085, "lon": 11.003138}, "nome": "Biblioteca Frinzi"}, "meneghetti": {"orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:15 - 19:45. Sabato: 08:15 - 13:00", "indirizzo": "Piazzale Ludovico Antonio Scuro, 10", "orari": {"1": "08:15 - 19:45", "0": "08:15 - 19:45", "3": "08:15 - 19:45", "2": "08:15 - 19:45", "5": "08:15 - 13:00", "4": "08:15 - 19:45", "6": ""}, "coord": {"lat": 45.403122, "lon": 10.993505}, "nome": "Biblioteca Meneghetti"}, "riva": {"orario": "Luned\u00ec - Gioved\u00ec: 09:00 - 18:00. Venerd\u00ec: 09:00 - 14:00", "indirizzo": "Viale Universit\u00e0, 4", "orari": {"1": "09:00 - 18:00", "0": "09:00 - 18:00", "3": "09:00 - 18:00", "2": "09:00 - 18:00", "5": "", "4": "09:00 - 14:00", "6": ""}, "coord": {"lat": 45.43646, "lon": 11.00431}, "nome": "Biblioteca Riva"}}, "mensa": {"sanfrancesco": {"indirizzo": "Viale dell\u2019Universit\u00e0, 4", "nome": "San Francesco", "menu": {"dessert": ["dessert"], "primo": ["primo"], "secondo": ["secondo"], "contorno": ["contorno"]}, "coord": {"lat": 45.43646, "lon": 11.00431}, "calendario": {"pranzo": 1, "cena": 1}, "orari": "11:45 - 15:00 e 19:30 - 21:30"}, "legrazie": {"indirizzo": "Strada Le Grazie, 8", "nome": "Le Grazie", "menu": {"dessert": ["dessert"], "primo": ["primo"], "secondo": ["secondo"], "contorno": ["contorno"]}, "coord": {"lat": 45.403794, "lon": 10.997452}, "calendario": {"pranzo": 1, "cena": 1}, "orari": "11:45 - 15:00 e 19:30 - 21:30"}, "last_update": ""}, "aulastudio": {"frinzi": {"indirizzo": "Via San Francesco, 20", "nome": "Aula studio Frinzi", "coord": {"lat": 45.437085, "lon": 11.003138}, "posti": "400", "orario": "Luned\u00ec - Domenica: 08:15 - 23:455", "orari": {"1": "08:15 - 23:45", "0": "08:15 - 23:45", "3": "08:15 - 23:45", "2": "08:15 - 23:45", "5": "08:15 - 23:45", "4": "08:15 - 23:45", "6": "08:15 - 23:45"}}, "maddalene": {"indirizzo": "Corte Maddalene, 5", "nome": "Corte Maddalene", "coord": {"lat": 45.451024, "lon": 10.965682}, "posti": "185", "orario": "Luned\u00ec - Domenica: 08:00 - 23:00", "orari": {"1": "08:00 - 23:00", "0": "08:00 - 23:00", "3": "08:00 - 23:00", "2": "08:00 - 23:00", "5": "08:00 - 23:00", "4": "08:00 - 23:00", "6": "08:00 - 23:00"}}, "sanvitale": {"indirizzo": "Via San Vitale, 5", "nome": "Aula studio San Vitale", "coord": {"lat": 45.439555, "lon": 11.004025}, "posti": "??", "orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:30 - 23:00", "orari": {"1": "08:30 - 23:00", "0": "08:30 - 23:00", "3": "08:30 - 23:00", "2": "08:30 - 23:00", "5": "", "4": "08:30 - 23:00", "6": ""}}, "meneghetti": {"indirizzo": "Piazzale Ludovico Antonio Scuro, 10", "nome": "Aula Studio Meneghetti", "coord": {"lat": 45.403122, "lon": 10.993505}, "posti": "300", "orario": "Luned\u00ec - Venerd\u00ec: 08:15 - 23:30. Sabato: 08:15 - 20:00. Domenica: 09:00 - 20:00", "orari": {"1": "08:15 - 23:30", "0": "08:15 - 23:30", "3": "08:15 - 23:30", "2": "08:15 - 23:30", "5": "08:15 - 20:00", "4": "08:15 - 23:30", "6": "09:00 - 20:00"}}, "campofiore": {"indirizzo": "Via Campofiore, 19", "nome": "Aula studio Campofiore", "coord": {"lat": 45.437902, "lon": 11.006012}, "posti": "??", "orario": "Luned\u00ec - Gioved\u00ec: 08:00 - 18:00. Venerd\u00ec: 08:00 - 13:00", "orari": {"1": "08:00 - 18:00", "0": "08:00 - 18:00", "3": "08:00 - 18:00", "2": "08:00 - 18:00", "5": "", "4": "08:00 - 13:00", "6": ""}}}}}